沉默就被人當契弟~

沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！